美國隊長竟然死左 同漫畫一樣冬兵做左下任美隊

完全封鎖

對負劇透黨要用假劇透

正，又小多個連登仔

已報串

玩左咁多次都唔覺悶架咩？同果D 改個user name 其中一個字果D 低級趣味一樣LO

假劇透

其實我都未睇 見劇透太嚴重 八奇思考之下 打算號召用假劇透淹沒真劇透

[公告] 有關近日會員劇透問題

已report 等bam啦

唔知真定假
報左俾連仔知先